<resources>
    <string name="app_name">"Dictionary "</string>
    <string name="Name1film">"Страховщик"</string>
    <string name="Name2film">"Логан"</string>
    <string name="Name3film">"Аватар</string>
    <string name="Name4film">"Великая Стена"</string>
    <string name="Name5film">"Гоголь"</string>
    <string name="Name6film">"Тор"</string>
    <string name="Name7film">"Механик"</string>
    <string name="Name8film">"Марсианин"</string>
    <string name="About1film">"Главным героем фильма станет страховой агент компании по изготовлению роботов Жак Вокан, который обнаруживает, что изобретаемые роботы создаются не для эксплуатации, а для истребления."</string>
    <string name="About2film">"В недалеком будущем уставший от жизни Логан заботится о больном профессоре Икс, который прячется неподалеку от мексиканской границы. Но Логан больше не сможет скрывать свое прошлое, когда встретится с юным мутантом, которого преследуют темные силы."</string>
    <string name="About3film">"Джейк Салли — бывший морской пехотинец, прикованный к инвалидному креслу. Несмотря на немощное тело, Джейк в душе по-прежнему остается воином. Он получает задание совершить путешествие в несколько световых лет к базе землян на планете Пандора, где корпорации добывают редкий минерал, имеющий огромное значение для выхода Земли из энергетического кризиса."</string>
    <string name="About4film">"Великую стену воздвигли, чтобы оградить Поднебесную от любых угроз, но с таким врагом не сталкивались даже самые отважные ее защитники. Если вторжение не остановить — мир будет уничтожен."</string>
    <string name="About5film">"Казаки, ведьмы, русалки, утопленницы и другие обитатели Диканьки встречаются лицом к лицу со своим создателем Николаем Гоголем, молодым писарем из Петербурга, который страдает загадочными припадками и может общаться с персонажами из потустороннего мира. Вместе со своим начальником, блестящим столичным следователем Яковым Гуро, начинающий писатель приезжает на Полтавщину расследовать таинственные убийства девушек. Здесь же он встречает свою любовь, которой суждено сыграть роковую роль в его судьбе. Но хватит ли юному литератору духу противостоять невообразимому? Ведь по слухам, которые активно разносят напуганные местные жители, за преступлениями стоит не кто иной, как сам Дьявол в обличии черного всадника."</string>
    <string name="About6film">"Эпическое приключение происходит как на нашей планете Земля, так и в королевстве богов Асгарде. В центре истории — Могучий Тор, сильный, но высокомерный воин, чьи безрассудные поступки возрождают древнюю войну в Асгарде. Тора отправляют в ссылку на Землю, лишают сил и заставляют жить среди обычных людей в качестве наказания…"</string>
    <string name="About7film">"Артура Бишопа, давно оставившего свое криминальное ремесло, вынуждают снова вступить в игру. Чтобы похитители вернули его возлюбленную, он должен сделать то, что у него получается лучше всего: от него требуется совершить три убийства, идеально обставленных как несчастные случаи."</string>
    <string name="About8film">"Марсианская миссия «Арес-3» в процессе работы была вынуждена экстренно покинуть планету из-за надвигающейся песчаной бури. Инженер и биолог Марк Уотни получил повреждение скафандра во время песчаной бури. Сотрудники миссии, посчитав его погибшим, эвакуировались с планеты, оставив Марка одного."</string>
    <string name="Rating1film">"5.8"</string>
    <string name="Rating2film">"7.4"</string>
    <string name="Rating3film">"8.0"</string>
    <string name="Rating4film">"6.0"</string>
    <string name="Rating5film">"6.3"</string>
    <string name="Rating6film">"7.1"</string>
    <string name="Rating7film">"6.8"</string>
    <string name="Rating8film">"7.7"</string>

</resources>


